有片 - 前白宮顧問講點解美國要對付老共

前白宮顧問Steve Bannon講點解美國要對付老共
去年中共已經公開指責Steven Bannon and Kyle Bass 為危險人物
我哋應該文宣推俾美國佬增加敵意using twitter

#電腦大爆炸

推

Help push. Give more bullets for America to shoot China in the head

thank you!
Help push. Give more bullets for America to shoot China in the head

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

Oky hk add oil!!!!

香港電影欠香港人一場革命